用緊iphone 6，你會轉邊部？ （唔揀xs)

1.轉x 會否不智？ 遲人地一年用

2.轉xr 其實唔在乎1080同埋鏡頭的話，係咪都諗得過？

3.等多一年

8plus

點解唔揀xs先

無限筆值？

而家用緊6sp,二手7p/6sp
打算換電玩多佢2年

打算換xr
用緊6

我覺得xs淨係換左粒U既分別之外
完全冇特別 唔值得賣咁貴

唔會換大機

唔想用8-9千買部冇咩變過既電話

部6已經換過電了 用左4年 真係頂唔到好耐

8+

一樣仲用緊6 換邊部好

我都有呢個打算 但見咁多人話xr撚狗
問心對比之下 其實啲畫質我又唔係咁高要求
平多2千蚊差好遠

琴日即刻轉左8

Ching 決定得咁快

本身鍾意細機，而8除左粒cpu差少少，其實同新機唔會差好多，最近要有touch id
如果佢出se 2 我一定

應該xs64/ x256

唔係咁差，但可以再賣平d

有時間去睇下部xr先 如果條邊接受到我覺得ok 但睇圖同片 佢條邊真係幾粗下…
我暫時覺得可換xr / 8plus / x
x就等佢跌勁啲先 細鋪7000頭又話信唔過 搞到唔知點咁

2018年仲用720

6sp啦 7就多左防水功能only

用緊6s 一陣就㩒部XS 。
反正打算用3-4 年 除番開差唔多啦，如果你換番舊款，爭果少少錢有部新。why not ?

我都拎上手比較下先
如果x去到7000 會揀x

夠用就得 你用每樣野都跟年份？ 啲野年年轉你年年買？

2013年我已經用緊1080P

我一定用4年以上，但唔係爭小小，爭成2000
我覺得都唔小 對於一部手機

去俾班天才換個電 再戰兩年

換ps4加4k moon

我寧願加多兩千

睇係中唔中意打大型game
食雞果類
玩開既轉xs好d
Or xr

iphone 4

用緊6
都諗緊
除左唔夠storage 相機唔夠新機靚 其他野都仲覺得ok

會後悔啲咩先

小打機

咁你會揀邊幾部比較？

用4年以上就xs啦
一係x

iPhone 6 Plus ➡️ iPhone XS MAS

What I need is bigger bigger and bigger

但xr用唔到4年？
粒電黎講 xr最長

X or 8夠

買8點解唔買xr

點解要買xr?
樓主少打機喎

就係唔打機先買xr

xr 加aw s4

8plus個雙鏡頭同8比較會差好多嗎？

note9

想用iphone係得Xr呢個選擇
Xs同Max根本over pay左好多 個Spec又同Xr 8成似

pixel 3 xl

ifan要6千幾7千銀進貢買低清mon就唔好阻人啦

果斷買左8仔
真係接受唔到m字額

各方面好似都快左少少
咩FACE ID同鏡頭都係

Xr一樣會快左 只是冇雙鏡

7 8有大分別？ 6+想換

SE

換粒U又無分別
畫面要求又唔高
又要慳錢
繼續用iphone 6最明智

已轉8 256

XS 個價其實唔係同上年 X 一樣 ？
點解會話 over priced

平收iphone 6s

$1000 收6s 64GB

但粒電頂唔順 同埋up上去就會開始慢

但部野冇咩變 所以寧願平啲買x好過

6收唔收😂

6仔 16gb用左三年
啲人都話我痴撚線

想轉8+，定買xr好？

已訂xs max

真心 窮撚唔好用iPhone

vivo x21

影相較嗰個光圈係咪得新機先有
X升左IOS 12 都唔會有？
好on9 最想玩嗰樣

你都知粒電問題 同埋update 會慢。更加要買最新
買X 你出去追post啦 ，粒電用一年已經淨番90%

iphone 6s

x 都係平得8舊
揀x 唔揀xs先係弱智

等一年平8舊，梗係買新啦

7仔諗緊買唔買Xs

買xr定8好